有冇人覺得左膠好撚racist?

明明唔關種族事既野佢地都可以扯到去種族議題上邊
個腦入邊淨係得races，冇其他野

仲有gender

咁racist+sexist

佢地真係係咁強調性別同種族之間既差異，好撚仆街

唔係點樣R利益

Black supremacy

白人支持黑人至上主義

同以前共產國家出身班人一樣講 「血統」 / 「成份」
呢班左仔先係最racist

英語世界有好多人都係真心的

考大學黑人收低啲
啫係強調佢地真係蠢啲啫

呢個就真係好歧視亞洲人，亞洲人收最高分

Btw agger

之前哈佛俾人踢爆針對asian扣分
上庭解釋時話因為asian考得好高分
黑人成績無咁叻
要動手腳先keep到diversity

always has been

呢啲結果平等真係好撚反常識班亞裔又會冇反應都有

覺
最種族歧視就係佢地 最性別歧視亦都係佢地
每日都強調呢啲問題好嚴重 除左洗自己腦 仲洗埋人地腦

你又踢爆事實，叫d連登左仔點算
一陣又鬧你唔識分左右啦

告過上法院 但當然敗訴啦
一拎黑人嚟講就大撚曬

人地都唔見得左種族同性別既野，佢就係咁remind人，係咁強調你同我唔同

覺，根本追求結果平等先係最撚歧視
仲要日撚日提住
一方面話唔應該用種族膚色去評價一個人
另一方面又話個內閣要有黑人變性人之類
咁佢咁樣咪即係用種族性別邊去選擇請咩人
屌那星

Agger, 揀人唔係睇能力，係睇種族性別

Black Licks Matter

種族、性別取代階級 成爲左仔嘅鬥爭準則

同中華民國當初啲共產理想青年一撚樣